新城市要兜可以話新鴻基有黨委

雖然我唔贊成搞商場
但係新鴻基個黨委係一個大問題

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

咁好材料講中共點破壞一國兩制冇人理